尖沙咀D市民咁勇既

面貼面黎屌

好撚型

間接民意測試路過市民同街坊都都唔妥政府
唔妥黨衛隊

藍絲: 次次 遊行到係個班人
事實 警 區區 都俾街坊 鬧

好可惜黑狗洗哂腦冇哂獨立思考 同777一樣覺得全世界都錯得佢岩

開心既係佢地帶動唔到市民風向，尤其政府的影響經濟論，貿易戰都2年了，香港人都知咩事

可能北京諗漏左，以為香港都有資訊封鎖，自以為呃到人

另一邊唔開心係，好多商家佬都恐懼中共，甘心被統戰

揾鐘博士rolling Poll

仆街拉鳩左個女仔 又係突然衝上去

暫時係無辱警罪，唔屌等幾時？樓主真係無撚用

今日講左成日 黑警依家係會咁

義士咁唔小心

藍媽：d暴徒換衫扮街坊
事實上真係有呀叔呀嬸屌差佬
仲要有d慘被警棍扑中

個女仔好似係普通市民，行街路過...

又特登拉人激嬲市民然後話你沖

無啦啦沖埋去拉個 細路女 抵俾人屌啦

《FACEBOOK戰線》各區重要工作：Facebook18區群組輿論

而家屌緊個d市民黎

唔知係咪同胞

未拉個女仔之前已經貼住黎屌 突然發難無目標狗衝上去亂鳩咁禁低個女仔 求鳩其搵人祭旗

唔似,講廣東話

見人靚就鳩拉
啲狗用碌鳩諗嘢

冇口罩,著白色衫,冇背囊
似真係行街喎

好明顯普通市民啦 求鳩其衝上去搵個易恰既祭旗

唔係義士係普通市民

好中國遊行feel

遊客

可能自由行...

黑警死全港

因為有真主保佑

仲話玩形象戰
扮得一晚

拉遊客

個女仔有用廣東話嗌救命

用蝗語問

本地定廣東口音?

點分

當差佬亂打人 就會話暴徒扮差佬

屌你 睇演唱會咩

做咩無啦啦舉手機開電筒....

鳩命vs救命

幾百人係到，開頭得幾十隻狗，都冇人敢救個女仔

個女仔做左乜
miss左

終於可以名正言順掂人手仔

黑警死全家

佔領彌敦道屌狗

黑社會

不安,會唔會拉返去老強

楊onQ爆ＳＥＥＤ

我家姐啱啱放工
返到嚟驚到震哂
原來佢就同呢個女仔一齊見住班防暴突然推
逼咗入g2000隔離大廈
個女仔走唔切，差兩三個身位
但閂咗閘
跟住五六個防暴「好似獅子撲免咁一嘢擒佢落地」
家姐後來經後門走咗

黑警死全家

利申一手

真無是是但但交數。唔俾尖沙咀行街

個女仔冇gear 拉佢做乜鳩 屌狗都有罪呀？

背包都無...

鹹蟲狗

仲有班警嫂，成日係 baby condom 度吠

問係唔係大陸人果d收皮啦
就算係又點?? 係就可以2隻狗無啦啦沖去禁低佢跟住上埋手扣拉上車?

好撚明顯係市民啦屌

真係白痴警察。得罪全香港人！

黑警OT冇閪屌
呼籲所有有閪嘅藍絲，奉獻你個閪去支持阿Sir

例如去18區警局，主動要求比個閪佢屌，屌完之後向佢微笑地講一聲辛苦你呀sir
然後再post上社交網站 以支持香港公安

知唔知個女仔係遊客定路人

其實示威者就係市民，根本對佢地黎講無可能分到，草木皆兵

可能係

係大陸人咪可以玩文宣

未知...

可能又係發腔

脾氣

咁多位記者朋友都好勇

點解無人圍後面

岩岩食完飯，加入聲援

擒佢落地?!

圍後面唔好比佢地走

重慶大慶

乜撚野事 純抽水

叫公安啦！

試下R CCTV

市民好波

whatsapp fake news 全面進場
千奇唔好傳返大陸話差佬捉大陸遊客

竟然無人掉野

區區有街坊

途人街坊先係最勇武

push

民意測試
並無被逆轉
大家都係好撚憎班黑社會

班仆街黑警引人圍狗屋 -> 跟住應該想引前線出動再拉

好白好滑

香港呢喎嘢，武警或軍隊都化解唔到。要用原子彈先攪得掂。

明顯係濫捕

明顯準備強姦

吐埋口水嘛

見到有大媽用普通話問班狗做咩唔答議員同記者問題
問班狗係咪唔識聽廣東話

大媽 we connect

現場有好多大陸遊客係度拍片
o岩喇 拍多d片俾大陸同胞睇
睇下香港政府同警狗有幾垃圾

公然拘捕中國國民
警察助長港獨不遺餘力

出左TG

元朗個速龍已經話唔係警察啦

Push

上咗扣
救唔到㗎

睇大J LIVE 出左

唔太知現埸係邊 SOR

屌咪搞經濟啦

尖咀又黑旗

入重慶大廈同班差佬玩捉E因啦可能班叉佬印度佬想打狗好耐

催淚性神經毒氣攻擊

市民黎架又射

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

快簽啊

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有36,621/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 21:38）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

今日be water 太成功，拉唔到人。 d狗純粹刷數字，記者會就有得講「成功拘捕xxx咁多人」

個社工好撚煩

推

九龍灣嗰班快閃到痴線

其實每個人心中都有挑戰公權力既欲望
講真你比藍絲，同佢講，對面班黑警罵不還口，佢地都會落足力屌，因為咁樣真係好撚爽

九龍灣快閃好波

現場勁多遊客

一落車就走哂

係好撚嬲，唔係勇咁簡單

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

想睇圖

岩嫁啦
拉多啲遊客街坊啦
翻唔到身嫁啦垃圾犬

唔係勇唔勇既問題
香港係自由法治之都
破壞法治既毅進狗比人屌係應該既

屌 咁多人一沖班狗就收皮啦 可唔可以勇敢小小

係, 一有狗車既走, 不過本身個位都危, 狗屋門口

有乜需要落孖葉

我無嘢講

擺明因為佢靚女囉
拎入差館做慰安婦
（日本仔ＡＶ又有新題材）

香港人真係淋善到，俾著其他國家一有人沃手，佢地真係88得

其實區區都會咁，主要係班狗做過街老鼠太出色，晤屌晤得

屌死黑警

拉親都女，仲要ok靚，到底想點

大家小心 勿死守
狗一定瘋狂拉人，拉咗點相日後就危險

我無野講

明日去機場，提醒遊客，幫黑警做宣傳。

話黑警隨時係遊客區，捉未成年少女返警署，唔知會做啲乜

係狗屋入面放出來咁9

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

射記者

天水圍試過啦 ，落曬閘，二三樓窗度射催淚彈出嚟

仲有啲講蝗語唔知自己嚟做乜既人

睇黎民意都係我地呢邊
林鄭講一兩句係唔可能分化我地

尖沙咀咁多遊客都放催淚彈?

頭先一大堆就識屌，入左狗屋俾人射又係只係識屌，其實有咩用

咁多鏡頭前都敢咁樣
難以想像凌晨時段 某D偏遠地區

有人試過

用傘唔應該swing, 應該poke

紅隧而家點？

yes, 起勢向前篤

黑警俾人圍到發爛渣 , 返到館示威者走晒 , 門口得番啲記者 , 啲狗都射多6,7粒TG出門口

DLLM

警犬根本係唔識用警棍架,人多嘅時候佢會左右swing,人少嘅時候就上下swing,你只要被咗第一下,在第二或第三下篤埋去

放撚夠未呀 啲煙

有冇圖睇吓

頭先係行人路成班花生友，好多遊客
無啦啦放tg

foam spray 勁喎 好快消到。

射左粒去山林道 , 住果度多得佢唔少

@2154

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

大部分冇囗罩

勇武在民間

夠喇
前線其實自己都好多野要顧慮
你甘勁就唔會呢一刻仲上緊連登

有唔少人相信係行街見到睇唔過眼要求放人

其實班狗係到做緊乜

加深民黑矛盾

做乜無啦啦鳩放催淚彈係咪已經癲撚左？

一早癲左

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

屌岩岩食左野催淚彈 幾秒之後就流哂水

點曬相好難走得甩

港女真喺最靚最勇

佢一向前根本咩都唔理有人就拉

邊個臺睇到咁精采呀？

老尖周末晚梗多人未必係街坊

非法拘捕，追究到底

條女仲要幾靚，仆你個街

呢個當然啦
小人之心度人地
佢地黎黎去去都係果班收錢打人撐警

痴撚線匿喺狗屋tg放題
夠膽就出嚟隻揪啦

依家少左好多軍裝巡街
班狗份工真係易做

有冇片

咁近屌真係想睇下

Sat好多人食放題
又有人擺酒

講真又係
而家行出街極少軍裝行咇
唔知係咪驚俾人伏

呀爺新橋黎，拉d無辜者，等圍狗屋再拉多d

屌左成個鐘仲咁好氣

有無片呀？

又射

個班市民黎呀聰明仔 尖咀有鬼手足

依家又返番圍屌狗屋

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際